有冇人食肥肉會想嘔？

由小學開始就好抗拒肥肉
就算食炒飯 切到啲肉好細 睇唔出有肥肉都好
咬嘅時侯feel到個種口感都即刻吐返出嚟
淨係鐘意食瘦肉

有冇人都係咁

我 覺得和牛好難食

牛啲雪花都ok 好明顯一舊白色個啲真係頂唔順

豬油

以前都會
但識煮飯後發現係老母唔識煮
好多野未出油食落去先會想嘔

一咬落個口感 同埋 個陣肥油味 即刻會作嘔 由細到大都係咁

我
由細到大 一定要廋肉
少肥都唔得
一來係樣問題 二來口感問題
就算要我食 我都係直接吞 廢事咬
接受唔到

拜神豬肉
聞到都死

睇下咩肉同點煮啦

扣肉食瘦？

會肚屙

食五花腩我會咬走頂到最肥嗰part先食到落肚。

你煮野唔用油?

以前一樣 再大你唔食雞皮
但依家識食你試吓豬油渣先 低lvl啲

以前細個 完全食唔到肥豬肉 一咬落去有陣味 之後就狂作嘔
大個咗無事 有啲肥先好食

食到脂肪就反胃

牛油渣好好食

浪費食物
個舊入口即融

肥豬肉會 牛肉唔會

豬油渣臭到爆 不了

BBC評選，最健康的十大食物，第一名是堅果！「肥豬肉」竟然也上榜？

比多啲薑蔥辟腥 豬油炒菜先一流

有味架咩未食過出面嘅
我食開老母整 咪就肥肉煎到啲油出哂黎金黃色同炸雞翼咁炸到冇味 落啲鹽好香

美國豬的確有陣怪腥味
啲肥膏軟lumlum好易融
反而北歐豬啲肥膏硬啲香啲
應該關美國豬食開粟米大豆多
而北洲豬食大麥黑麥多事